天安門無死過人，李鵬係我地最誠實又偉大嘅領袖

蛇咬都唔信

之後李鵬落左地獄

陳百祥係世界上最叻嘅人